啱啱對天橋市民開槍！布袋彈！！！文宣！！！！

【8.17 太子旺角現場】
防暴警推進至旺角道一帶時橋上市民不斷喝倒采，大呼黑社會。當警車駛走時有垃圾桶從高處掉下，垃圾桶更被捲入警車車底令其不能離開，左邊車頭受損。

最後防暴警拿出長鎗跟長盾戒備及移離垃圾桶，防暴警察在馬路上近距離對天橋上的市民開槍，旺角道馬路上留下彈殼，有關彈殼為「2581型12號休珀－索克（Super-Sock）豆袋彈（布袋彈）」。

攝／讀者提供
#USP20190817

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有冇人中彈

push

當警車駛走時有垃圾桶從高處掉下，垃圾桶更被捲入警車車底令其不能離開

推到佢仆街

Should be no

痴線 香港市民仲要出糧比班仆街真係慘

比人鬧下就開槍 做得咁辛苦 quit la

推
大家聽日見

明天見

而家最低武力係開槍

推 開槍恆常化

又放暗箭 屌你老母

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

推

推呀
818維園見！

818

Facebook Watch

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

仲敢開

痴撚線 等清算啦撚樣

818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

旗又唔撚舉 乜撚野事啊而家？

推撚到仆
頂

chi lun sin

香港人818

膊頭乜撚都冇？

死全家都唔夠滅族pls

Cls d hut gings!

唔好習慣

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

向上開好易打中民居

幫手係Twitter推

痴撚線警察公司

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

仆街

佢地最近策略變到唔理其他人屌唔屌
總之打柒你先

黑警死全族

Push!

文宣！

我係我係探頭出去比佢瞄住射個位手足，在場無人受傷。呢單嘢一定要推爆佢，無舉旗，無人衝擊防線，罔顧市民及途人安全，唔可以比佢走

推

818 兩點 維園

dllm 真係想殺人呀

佢地鍾意開就開， 真係吹佢唔脹， 不過佢地冇諗到日後問題，平日四點鐘記者會問班 高級蛋散點解會開槍， 高級蛋散只會話現場 指揮官同散仔決定，完全冇諗過日後會保佢地， 睇得出係想將隻鑊卸比佢地， 如果未來有問責佢地自己要食返

on撚9 黑警死全家

推。818 兩點 維園

都唔撚係第一日既事

個女仔既慘劇差 d重演
橋上係市民no gear

會死人。。。

818818818

死全家

襲警喎 dum垃圾筒

失控

Dum到佢？？？dum車咋，架車阻路 wor

Push

九十幾萬同九百幾萬你係咪唔識分
入面全撚部都5毛嚟都冇外國人留言
呢條片本身又係官媒製作
洗撚理佢咩

痴孖筋

佢真係射唔中藍絲

推
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

推 818

屌咁退一萬步黎講我打佢一巴 佢係咪又可以直接開槍
習慣左開槍以後班警犬想點開就點開 無人會再理

痴撚線㗎

推 恐怖份子無差別開槍攻擊
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

唔係話散咗啦咩？

又話撚狗成功 散咗嘅？
點解會變成咁？

屌 on9既都唔會對上開槍啦射乜鳩

痴撚左班黑社會

鬼？

綠衫左膊有黑色 no.
Now 直播有時影到

因為無論做乜都會被人屌
射兩槍過吓手癮 又可以報復

仲話特赦
呢班撚樣直頭要清算啦

咁好力一定係啲鬼做啦！又想喺度挑起是非，等班黑警有藉口開槍

818維園見

Tui

.

tui

屌 有冇射到人

823 人鏈

打劫都唔洗開槍啦,扔個垃圾桶就開槍
721元朗又唔見你開槍,垃圾

竟然向普通市民開槍! 一定要追究到底!

個樣成隻狗咁

cls

屌你老母死黑警

成個馬德鐘

旺角開槍fer市民呀：（冇人討論！

pish

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

文宣文宣文宣

push！

818 兩點維園見

支持送整個警隊入集中營做實驗

希望無人畀條仆街射中

推 死黑警

死黑警

大家唔可以對呢d事麻木

真係好彩冇射中人

呢班根本就係公安黎
次次遊行都諗住殺返幾個人交數
大陸都係咁做法

一架警車加埋會考都冇10分嘅人諗唔到呢點

難得放水, 咁既距離有心點都中

呢張圖精警啊

謀殺香港市民

有無人識佢

想幫你tweet但唔識分weapons
請問依支槍型號係咩
係咪叫Remington？

唔可以習慣布袋彈!!
有朝一日班顛警要跪求原諒!!!

已經變左鳩開都冇後果
死黑警一定要清算

相由心生 𢦓隻狗賦樣 一啲都唔似好人 香港警賦果然名不虛傳

岩呀 警察就係要硬食架啦 唔準反抗

催淚彈冇用

吳鎮宇

推 痴撚左線
818大遊行

又冷槍，屌你老母

Sorry i just copy from tg

其實我一直都想講，討論割唔割蓆已經係好唔尊重前線。仲有班人成日同「大眾」講對唔住，我想問你地對唔對得住呢班前線？

你諗下以下呢個故事畫面，試想像下你係前線：

冒住毀一世前途既危險，暪住家人走出來，買左Gear，又要搵地方換衫，上裝備，每次行動都要睇地圖，Plan定N條逃生出口，上左戰場。
警車燈、狗既不斷喝叫你停止衝擊否則開槍、不斷傳來既槍聲，都聽到識分係催淚彈定橡膠彈，唔知幾時邊粒會打中自已，仲要睇住電話即時資訊，訊號又收得差。次次都有人叫你冷靜唔好衝，有d係黑杉既，有d係所謂社工，甚至阻住你，你明明好冷靜，因為一唔冷靜就會有危險。仲有一大堆記者舉起幾十個鏡頭影住你，你自己自己在直播畫面中，你再次確認一下自己既造型，祈求行動完之後冇一個鏡頭認得你係邊個。

好了，避過左膠，避過d冷靜撚阻止，吸入TG既氣體唔係太多，似乎係機會了，攞住磚掟過去，（要繼續掟下一塊磚定走佬？），你在觀察警察的防線，佢地究竟係向前推進，射tg定開槍？定係會冷不防一堆速龍跑過來？同伴同你講「走！」於是你跟住大隊一齊後退。呢d來來回回次次都搞幾粒鐘至十幾粒鐘，打過你死我活，防暴衝過來捉人了。睇住同伴比人捉，然後你發瘋向後走，走得甩，又係時候搵地方換衫，將d野收番哂落袋。兜左唔知幾多個街位，先夠膽除口罩變番路人。

又要經過樓下管理員，睇佢望你著住黑衫既眼神，到而家都唔知佢係撐定反對，幾經辛苦番屋企，咁又一個星期六日了，聽日又要番工。

開手機睇下連登咩環境，成班人就係討論你既行為：「唔割蓆，但係咁樣做係唔岩！」、「咁樣會得失民心。」
然後，又有一班根本冇出過來行動既人指指點點：「應該衝呢個位嘛，點解唔咁做？」「下次應該封呢條路，今次我方消耗太大了！」「全世界入哂來！今次行動要檢討！」又有一班文宣撚話「完全失焦了，五大訴求呢？」
跟住又見到班人話你係鬼，話你係差佬。

訓得唔夠幾 粒鐘去番工，發現有班人走上街周圍為你既行為道歉。你再次諗緊自己做緊既野，究竟有冇咩位做得唔岩，有冇位係衝動左，諗來諗去其實都係要照做，下星期又要來過。

咁樣持續左八九個星期…

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
如果你設身處地，你仲會唔會用果種評論人既口吻去評論每個行動做得岩唔岩？會唔會亂咁為佢地既行動道歉？
每次做完野都問「割唔割蓆？」、「 失唔失民心？」就好似行動者每星期搵條命出來考試，然後要比你地點評佢地行動「值唔值得罵」咁樣。

最可怕唔係做壯烈犧牲的無名英雄，而係犧牲左自己人生成為階下囚，卻被指為責難、批評、 指為鬼，得不到任何尊重，才是最慘的下場。

佢地需要既係支持，係讚許，係 講呢場仗打得漂亮，我唔想見到香港人既前途眼白白葬送在香港人手上。

同吳鎮宇一樣咁扑街 利申 自前拍戲見過吳生蛤細路

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

818 兩點維園

推比記者睇

阿sir 做野唔使你教

push!!

更正係女急救員

射雀

痴線.....

除左講呢句

可以做d咩

清算警隊！

死啦，我眼殘，條片幾分幾秒開嘅槍？真心問

香港狩獵場正式重啟
獵物係香港人

屌你, 有幾鬼, 掃地阿姐平時都係咁拎咋喎
再者挑起是非都未必一定係鬼啦

推。

其實同六一二立會引你衝一段然後放題一樣策略。緊記窮寇莫追!

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

守護我城

9射定放水..
我覺得根本係9射

亂射啫，黑警一係瞄頭一係唔瞄

死黑警!

Cls ga meh

chi chi dou hoi cheung, chi lun sin ga! pok guy hak ging sei chuen ga!!!

8964 farn dai luk la nei

818 維園集會見 純和理非

條卜街交數，好似食環捉小販

818 維園見

Nei chun hai gi ngo tei kong kan meh?

有片

推推推推推

文宣組

屌PUSH！

幫推！

唔好意思，借個位推一推

可能係最重要的一個白宮聯署

On9 jai

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人